★美對華徵收關稅 包括機器人、航空航天、工業機械和汽車

內地傳媒報道，美國公布對中國進口貨品徵收關稅的清單，從7月6日開始生效！包括「中國製造2025」計劃中的產品，第一批加徵關稅產品總計340億美元，另外160億美元商品仍在評估之中。美國貿易代表的最終名單包括1,102個產品系列，包括機器人、航空航天、工業機械和汽車，而手機和電視等消費品不在名單之內。

而手機和電視等消費品不在名單之內

why?

175 rip

股市Drop to 0

都冇人買

2018瑞聲同Apple有關，why not制裁？

Trump love i.t
So 放生手機

2 round

手機不在制裁之列, 係因為中國工廠組合後既iphone會當係進口貨入美國, 如果加稅既係玩鳩蘋果

快D反擊

玩大佢 加返佢50%

中興又要上刑台了

煙king㩒住拎